香港警察只會係深圳叫雞時才出示委任證，希望公安網開一面放行

老鳳認同